美大選穩了 ，拜登：一旦勝選 馬上抗疫

（法新社威明頓28日電） 美國民主黨總統候選人拜登今天保證，若他勝選，上任第一天就著手對抗新型冠狀病毒，但警告沒有終結疫情的魔術開關。

距離11月3日大選不到一星期，拜登（Joe Biden）在家鄉德拉瓦州提前投下選票並會見衛生專家，微調2019冠狀病毒疾病（COVID-19）疫情因應計畫，向選民保證會用科學來打擊這個傳染病。

曾任前總統歐巴馬副手的拜登在威明頓（Wilmington）表示：「即使我勝出，仍需要投入大量心力才能終結疫情。」

他說：「我不做虛假承諾，說什麼這場疫情扳個開關就能結束。但我能向諸位保證，我們第一天起就會動起來對抗病毒，用科學做為決策依據。」

Yes Sir !

Sorry Sir

打抗疫牌，好撚多基層都好鍾意

你點做 打手的

一旦起身 馬上食早餐

D恐懼撚咪中意

事實上抗條撚咩 封完咪再爆返

得罪講句
抗唔到疫至少有一半責任係國民自己到

美國講日日十萬計人感染
起碼lockdown 幾個月先降到 但都唔會停到 最多好似日本咁維持中低水平

民主黨州爆到七彩

一係中病毒, 一係比黑人殺, 自己揀

係
不過侵衰在講過唔好戴口罩俾位人入佢數
一世英明就敗係呢度

疫苗都臨床就出哂結果 仲抗乜撚野

廢話黎

但係我覺得有好撚多戇鳩老嘢唔係咁諗
好撚多宣傳機器講侵做得差

但我唔包份早餐放得入口

共和都爆啦，有影響果下煩，實賴晒侵

美國政府又唔可以屌鳩國民
你估香港咩

選贏先做，即係平時唔撚做

奴姓 咁鐘意返工
益左班商家佬

等到一月上任先lock down?

想瘋狂中出鳩蛇條女

How?

聽起來就像是開幾場公開會面及記者會, 穩一穩大家的心

除此以外, 你能有什麼新辦法是現在世衛沒有的?

We... We will work it out

扯旗講話無病唔駛戴口罩

扯旗已經坐佐依個位36年

唔知左膠有咩睇法

肯撚定侵 教壞扯旗唔好戴口罩 因為驚環保少女屌佢用化石燃料加工品 影響全球氣候

總之侵做咩 就屌鳩佢 就啱

敗登必勝

係佢無牌可以打, 唔通佢講

"我答應, 我當選立刻全盤接受FBI調查"咩

自己咩都無, 經濟又唔夠人掂, 除左攻擊阿侵就係講武肺, 唔係仲可以點? 再講green new deal, 佢前世未比賓州班能源工業工人屌夠?

侵支持者同普通人分別
好多人都未識分點抗疫，所有問題屈俾侵

我想 trump 贏，中國易應付d

即係咩實際方法? 疫苗? 新藥? 社交隔離?
咪又係鳩UP

其實有啲悶...

明diu Trump冇做嘢啫

得個講字,不如講下有咩方案抗疫啦

但實情係好多地區注重環保，佢推停止採油有好多人支持 (都符合dem嘅narrative)

因為係果邊 trump「抗疫不力」嘛
佢擺明針對trump黎打

佢真係無政綱架喎

最叻開空頭支票

屌你老母，全個地球都無一個政府做好抗疫（台灣除外）得牙登當選就會做得好

即刻好似吳三桂咁打開大門比支那中出

佢叫人戴口罩
都會流失好多支持自由人士嘅票

自己個身體都未搞掂，打抗疫戰？
我驚佢遲d係果d場所出出入入賴埋野添

點抗疫？detail？
中學生選學生會都有大綱識寫會做d咩
同埋抗疫係本份 無論當唔當選
疫苗成唔成功都唔會係佢功勞
好想知佢點抗疫，學中國封城冇乜可能
美國州同州之間冇邊境，美國人都唔會肯

如果主流民意要求.jpg

自己上網睇

佢想做 lockdown +universal screening

一旦當選 馬上唔記得

拜登必勝 中國贏硬

笑撚死 , 即係選唔到就理西你死

香港台灣玩完了

未選已經唔記得啦⋯⋯

係 宜家美國唔係好似大陸咁鎖曬啲人係屋企嘅話 其實宜家抗疫唔到 已經散開左

拜登贏香港輸

疫苗都就出黎

口罩又唔肯戴，夜晚又開P, 抗條鐵咩

會用科學抗疫，細節呢？
收得強国錢多，講嘢都同強国一樣係口號式

我唔悶喎

拜登講抗疫成日都話要lockdown
咪當美國選民on9
有民調都講左選民排經濟高於抗疫
仲有 你咁叻 Swine flu就同奧巴鹿搞得掂啦

lockdown->示威->爆疫->政府抗疫不力
強力鎮壓又會出現更多george floyd 現届政府點都係輸

咁做實有d 19美國人告政府剝奪人權
所以冇乜可能，連室內戴口罩都搞咁耐先肯
去沙灘同行山冇人戴口罩
outdoor食野枱距離冇6ft apart
宜家美國消極處理
諗住拖到疫苗出就完事

選民係ON9，大部份美國選民都係，唔好睇佢地真係咁醒

拜登既競選方式同韓國魚差唔多

即係即刻科水比條黑鬼?

又學奧巴鹿9up change

睇下法意

根本無人care疫情 驚西咩

成日話佢當選之後會做啲咩，但係永遠唔會講下實際有啲咩計劃

你幾科學都唔會有用啦
啲國民口罩都唔肯戴 一收緊啲防疫政策又跳哂出嚟示威

係 除非有疫苗 如果唔係的話我諗應該最少傳十幾二十年

korea一開頭有'魅力'好多

唔驗咪無病囉

how?

學定普通話啦

收皮啦 你講咩都冇用
Biden sure win

淨係頁岩油就知拜登只係見人講人話見鬼講鬼話啦
抗疫點抗法 搞掂民主黨州爆到仆街先啦
封關你都唔撚敢封啦 逼人戴口罩又怕爆示威
根本只係9up

到時cnn果d實唔再提肺炎新聞，或者剩係報「好人好事」
唔報就當抗肺成功
學足支那

抗疫sir

一味係度到9up

Good morning Sir ~ Good bye Sir ~

扯旗?

煩唔煩

即係點抗

有學歷有得wfh嗰班先鐘意
美國藍領係反防疫

驚唔知會唔會感染然後0.x%病死好，定係驚經濟停擺餓死好？

唔悶
第一次睇

*係咪暗示樓主係熱狗？

你一抗疫,個市就玩完

即刻封城！

一旦出糧 即刻用石頭

佢地唔係咁on9
排第一關心都係經濟先

根本歐洲左膠國都係一鑊泡，關侵咩事

睇第一段就知敗登又鳩噏

咩熱狗
直頭係狗呀

係有辦法就而家做啦𨳒你老母

一旦當選 馬上強姦女權主義人士

女權支持者：佢強姦1000個女人都投佢

Cnn果d到時根本唔會再報肺炎新增人數
只會不斷唱好出院人數

即係而家民主黨d州唔抗疫

係liberals 先鍾意
好多愛國者係好似侵咁dont give it a shit
所以侵先夠膽講 just a flu

你點穩的

你係咪講啲NY CA 果啲? 偏偏搖擺洲入面有兩個就係產頁岩油，單單以選情嚟講green new deal 想打爛人飯碗好趕客。俾你NY CA 投90%支持China Joe 都冇用

睇番百年以前西班牙流感應該會搞三年左右，果次最後都係冇疫苗冇藥先玩咗三年，依家有啲療法同機器支援，死亡率同疫期應該會改善咗不少

美國係聯邦制 , 抗疫根本係州長自己負責 , 侵侵幾時拒絕過援助州政府抗疫先 ?

佢點穩的？

美國人根本唔想lockdown，佢知唔知選民個腦點諗架

根本民主黨卅份有心玩嘢，由BLM到抗疫完全不合作，想等民主黨Biden 贏咗，先至合作...